灣仔君悅前台好唔好做？

今日見到佢地登招聘廣告請front office既人，有冇巴打做過？

一星期返六日一樣咁既工時，但返5日